all in700牛,依家慶祝定未?

業績好預期,但夜期仲跌緊,而且近期業績好都見光死,如平保,好驚

all20萬

邊有好預期

依度興買2k 200k太多了

近牛既話等啪
利申 會撈底@430

夜期準備轉燈

聽日高開

臨收市手痕入左700近牛
聽朝等打靶

收手啦 清

453牛

騰訊控股(OTC)* 700 TCEHY 462.6 57.65 452.33 -10.27 -2.22%
ADR

慶祝啦

慶祝

騰訊控股

451.600 -11.000 -2.378% 2.58百萬

又輸兩皮

好灰

輸幾多

去ifc未

再插